仍好嗎 仲會每天失眠到 天光嗎?

真

又將會望住天光

浮狗

會
隔日失眠

見狗

唔係點叫

用下你個豬腦諗

好串

會

抵

好期望有朝一日 佢見到我個名 會搵返我

晚晚唔瞓一定殘到乜咁

最後也明白角色時已不相襯
還由她去代我為你緊

過一陣又翻工

最後也明白角色時已不相襯

願明天

唉 又天光啦

好啦⋯⋯夠鐘訓